唔要飯券 要雞蛋

買飯卷又會比貪心人拎走 買雞蛋又平 又做到野
一人買一排放係到 啲犬咪話唔爽
日日都要佢地洗裝備！！！！！

推

pish